內地逾億學生復課 倘符條件中小學生在校可不戴口罩

國家教育部表示，截至昨日有1.07億名學生已經復課，佔總數39%。整個教育系統的2.78億名學生，加上1700萬名教職員中，仍有1名武漢肺炎確診患者，有14名無症狀感染者正接受觀察。

教育部應對武漢肺炎疫情工作領導小組辦公室主任王登峰表示，假如符合三項條件，中、小學生在學校可以不戴口罩，包括所在地區屬低風險，確保每位進入校園的人都健康，以及校內做好防控措施，例如課室內要隔位就座等。另外在運動場上亦可以不戴口罩，但前提是人與人之間要保持距離。

王登峰說，停課期間絕大部分學生較少運動，復課後體育課如何安排，要先了解學生身體狀況；而學生回到學校可能未必適應，要做好心理輔導工作。

爆到七彩

中共今次事係做得幾好

人口清洗

岩岩有線中國組先話武漢吉林重新封城真係想死

到時係中小學大爆發